你地啲女人只係生仔嘅工具

咪撚吊高黎賣啦臭雞

一黎就兩個負皮，厹臭雞何其多